坐open office唔帶口罩既賤種 可以點對付？

如題

影佢相匿名sd email俾最大粒既老闆ok?

留名

即刻帶返個罩先

關你撚事咩7頭,咁驚縮埋落你老母西到囉
法例有冇話office一定要帶
利申：一入office 即除

如何定義公眾地方？
公眾地方指當其時公眾人士或部分公眾人士可以或獲准在繳費或不繳費下進入的任何地方。如私人物業（例如商鋪）在某些時候容許公眾人士進入，該私人物業就會符合公眾地方的定義，規例中有關佩戴口罩的規定在該等時候亦會適用。

我公司啲同事周圍痴晒啲武肺插喉圖
邊個唔戴罩 第2朝就會成枱都係呢啲圖

推

留名學野

其實聽啲人講話唔戴口罩一點五米都得（大家傳染唔到）
咁如果你同佢離開1.5米 嘅起碼唔使咁擔心先

戴口罩係多一層防護 例如出到去室內公眾地方咁應該要戴口罩 但係其實室外+保持距離 係唔使

Ps. 戴口罩係個樣好睇啲姐